全港18區歌唱大賽 正式啟動！！！

今晚全部和理非同我去商場唱歌！！！而家只差一個問題，時間係咩？

有人話３點，但而家都１點，應該做唔切文宣

有人話５點，驚商場早閂門，有人話８點。５點定８點？

５點：
８點：

推

8點啦
之前唱歌都係夜晚

裝修黨鐵既前線, 5點 有乘客, 又未落閘

推呀

推

入離投票！

推呀！！！

push

8點

其實5點會唔會好啲, 裝修黨鐵既前線, 有乘客, 又未落閘

8點冇乘客, 又落左閘, 一圍捕就好危險

又玩膠？恭喜蒙面法成功止暴制亂

今日下午有事做，做完後晚上加入撑 18 區和你唱！

十八區開金喉

膠你老母
林鄭係你腦細？

各有各做，互補不足

和理非咪撚驚

自己區商場洗乜驚圍捕咪返屋企

最驚係５點商場已經閂門姐

和勇不分
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

BTW膠你老母